痴線，法國原來有〈麵包法〉

法國在1993年修訂了《麵包法》（Le Décret Pain），嚴格規定傳統麵包的製作方法，材料只可用水、小麥粉、酵母及鹽，不可以加防腐劑。

法式麵包傳承

香港無法無天乜都可以落

支持立法啦，呢啲

中國都有嚴格既元素週期表製造指引

德國都有啤酒純釀法

das Reinheitsgebot

每舊包要用一定既元素指標
冇元素要查封 再入癲瘋國家政權

痴線得過香港有基本法？

普通麵包舖都會落啲不知明添加濟喇

世界上有英國麵包、德國麵包同法國麵包，但係就無日本麵包...

印象中法棍規定要5個切口，而牛角蘇分兩種外形，我地最常見個種係法國代表用人造牛油做的，另一款先係真牛油。

麵包對歐洲人黎講直情係國家級食物

日本有紅豆包，炒麵包，蜜瓜菠蘿包......

中國都應該立法，一道菜不可少過10種元素

幾歲？

世界上有英國麵包 德國麵包 法國麵包

H C O N Na Ca K Mg Fe Cl P S
10種會唔會太少？

既然係咁，就要搵人創造出嚟

法國每年都有法棍大賽，每年選一次全國最叻既法棍麵包師傅然後會受邀請整一次麵包俾總統食。
呢D就叫做傳承同尊重傳統美食文化。